[開定先]下年阿狗一定會後悔失去雲加

曼狗冇咗費蛇就折墮到而家
同樣下年阿狗就會收到失去雲加既教訓架啦
反雲死全家

講得好！

班仆街日叫夜叫逼走爺爺

雲加升上去做總監，永續雲加